{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023081777787/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Light Isoli Wide Leg Pants - Paloma Melange"
    },
    "text": "ブランドであるGANNIで製造したFW23 / QN3821R022商品はロゴディテールが引き立つワイドなフィットのパンツです。 この製品は起毛のない綿素材で製作され、四季を通じて活用でき、シンプルなカラーを持っているのでどこにでも簡単にマッチできます。 このパンツは同じカラーのフーディー(QN3841R012)とセットアップで着用できます。 表地は綿100%で構成されており、洗浄時に手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地の損傷が懸念されますのでご注意ください。漂白剤の使用や水に入れておくことは避けてください。 また、ドライクリーニングの際は、アルミホイルを使用してボタンやアクセサリーを保護する必要があります。 水に濡れたり汗をたくさんつくと、製品が色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥することをお勧めします。 また摩擦によりほつれが生じる恐れがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "この製品はGANNIというブランドで作られました。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな素材でできていますか？",
            "answer": "このパンツは起毛のない綿素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "このパンツはワイドなフィット感です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなカラーですか？",
            "answer": "この製品はシンプルなカラーを持っています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは他の商品とセットアップで着用できますか？",
            "answer": "はい、このパンツは同じカラーのフーディーとセットアップで着用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのように洗えますか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品のドライクリーニング時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーを保護するためにアルミホイルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんついたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんつくと、製品が色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によりほつれることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれが生じる恐れがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 396
    }
}